這對她來說是一個巨大的職業飛躍，從一個大型、成熟的品牌跳到一個更新、靈活得多的品牌。 來看看在短短兩週內就把愛彼迎的“體驗”帶到網上的女人吧 
 每個客戶都想成為更聰明、更快、更靈活的企業，但他們當然也看到，他們現在和未來都面臨著挑戰。 SAP推出“與SAP一起崛起”，數字轉型的禮賓服務弗雷德裡克·拉迪諾斯2021年1月27日 
 在2020年，小企業被迫靈活發展和生存。 2021年小型企業的數字營銷預測|Steffen Schebesta | 2021年1月18日|搜索引擎觀察 
 像大流行這樣的危機往往使機構和客戶更緊密地聯繫在一起，關於我們在整個危機期間的靈活程度，我們得到了很好的反饋。 “營銷人員在說一場好遊戲”:一名高級代理高管對公平薪酬的自白 
 在過去的五年裡，品牌變得更加靈活，規劃週期也變得越來越短。 冠狀病毒引起的變化和加速:Digiday 2021年的主要趨勢|Pierre Bienaimé | 2020年12月22日| 
 它的節奏就像今天所有的喜劇一樣，迅速而靈活，它的語氣充滿深情和嘲諷。 為什麼' Black-ish '有同性戀問題|Tim Teeman | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 這裡最好的政治是有原則、靈活和精明。 民主黨必須在11月就奧巴馬醫改競選|Robert Shrum | 2014年3月17日|DAILY BEAST 
 在這裡，聰明的人被嘲笑，而毛茸茸的敏捷的野獸統治著一天。 這就是為什麼你的孩子胖了|Kent Sepkowitz | 2013年11月25日|DAILY BEAST 
 Spillman說道:“獨立開發者的管理費用較低，非常靈活，並且很少由委員會進行工作。 獨立出版社是出版業的小聯盟嗎? |James McGirk | 2013年6月13日|DAILY BEAST 
 在這一點上，美國似乎反應遲鈍，而卡塔爾人則顯得敏捷靈活。 卡塔爾向埃及提供援助資金2013年4月11日每日野獸 
 他是一個相當聰明的人，就是那個古德爾，比一般的英國人機智、伶牙俐齒。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 他是一個如此靈活的小傢伙，他做了幾次，幾乎沒有失敗過。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德 
 至於可憐的多莉，如果他抓住她，試圖改變她的想法，這孩子有靈活的腳，可以跑。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 他吃力地走了上來——尤其吃力的是他努力表現出自己在他女主人眼裡仍然靈活。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 那把骨柄獵刀，他那靈巧的手指一直用不完。 後來的穴居人|凱瑟琳·伊麗莎白·多普